用緊 3HK 無限 plan 入一入黎

利申: 用緊188全速
有無發現呢一兩個月開始過20GB就限速至7.2mbps?

限到4.x

全速用左5xgb 搭緊黨鐵藍線覆你

任正非is watching you

呢排覺得好慢，你講完再check，真係好慢
用緊$168無限

load圖慢好多

係得4.xMbps呀 慢到

除左smartone 其他都watching you

係 因為尋晚我上唔到youtube

諗緊遲下用3HK 4G定4.5G真無限好

係喎！樓豬唔講我都唔去check吓網速，我用4G 21M $118 ，平時過20GB FUP之後就平均6-7Mbps，今晚睇完跑吓結果…

係唔係同四五個月之前於過拆基站有關？

4.5g 6gb 加數據王 238$

呢排覺得好慢呀

應該係

窮吖嘛屌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我4.5g都係比人限4mb
我有兩張卡，兩張一樣plan, 兩張都過左
一張用左12gb，收到30mb
一張用左130gb, 限左4mb
岩岩問完3hk, 屌佢老母話公司無明文規定會唔會限速，但暗示用得多就會限

近一兩個月先係咁，我係兩年前iPhone plan 送埋數據王
之前都要過40GB 先會繁忙時間繁忙地區限7.2
7.2 睇1080p Youtube 都ok
依家仆街3HK, 過左25GB 就得4Mbps
最慘係全天候大部份地方都係得返4Mbps
Youtube 1080p 都疾
11 月到期即轉台

利申 用緊iPhone XS 食到不同頻段的

我發覺一度度同埋睇幾點
爆咁data 之後喺我返工嗰區有時得3-5
但今朝喺屋企試又好快

巴打咩plan

4.5 G
好似158 定178

朝早銅鑼灣

Mo Sim $68

而家沙田新城市廣場，我$238 任用

我alway都覺得收好差，成日得3格網絡
屋企都係得咁樣

月費交緊198，任用數據王

其實3HK 收兩三格都無問題，你唔需要care.
因為收爆既csl 都可以係load 空氣，但又突然有速度
3HK 係穩定啲

係咁嫁咩
但係識啲fd用csl好似好爽咁嫁喎

Csl 地面爽起上黎真係好爽，不過繁忙地方，繁忙時間真係嘛嘛地
但貴過3HK 無限，都好難直接比
我只可以話3HK 係抵既

利申 非3HK打手。。。依一兩個月都好嬲。。佢個新限制好嚴

依個係3？

係3HK iPhone plan 連無限數據
近一個月都係過25 GB 就好多時間都係得5Mbps
之前唔係咁，要過30GB or 40GB 先限7.2
但仲要只係最繁忙時間同地區先限
依家

呢個真 用緊csl 一日起碼5次滿訊號load空氣

依家又快到咁。大欖轉車站

真係要好清靜既基站，先會過左25GB 都有呢個速度

一出到荃灣又變返上限5Mbps

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

用咁多都仲咁快 巴打用緊幾錢PLAN

我都覺，可能睇地方

$198 4.5G全速加$48任用，8GB加2GB中港澳(而家冇乜用，唔再返大陸)，過左頭8GB之後任用數據王上場，其實任用數據王係唔會減速，只係響同一個地點有其他人唔係用任用數據王而係用緊正常數據會優先，所以速度係應該睇地區，即係我用緊頭8GB內正常數據會比你用任用數據王優先。

某啲位收爆都得5,6M

基本上咩位都唔過 5mb

我試過半夜凌晨都係得4Mbps

smt 用幾百gb 都係全速

呢排超慢 打機成日爆ping

轉台啦，垃圾台

我都係$168無限
用左20GB後慢左啲
但未到超明顯

依家好似無得咁平簽
你幾耐之前簽？

我用左超過十年，續約的

未過20GB，唔同地方唔同時間

最近都係得4,5mb咁慢？

哇 原來係呢把9寸尖刀！

【有圖】【澄清：本台記者袋中為金屬製鈍頭餐刀】

圖中餐刀與本台記者蘇敬華被捕時所攜餐刀屬同款，一套原先有四把。餐刀九吋長，手柄五吋長，刀鋒位置長四吋。

（圖片由蘇敬華家人提供，各傳媒出credit後可用，冀真相愈辯愈明。

身同感受
之前開過post

咁20gb前就速度正常？

係！

未過20gb都咁大獲 仲諗住轉

仲話全速

3hk 196
50 down 25 up
月均25gb
可能手機廢

我都覺得好難比較， 不過C 記地上係幾強

30gb 前就 百幾mbps左右

留名
新john 4G plan $118

我都未試過過100Mbps
比佢呃左全程5Mbps任用

千其唔好轉，越少人用，我越用得開心

之前就30
呢個月係25

用緊168

我屌佢 慢左咁多既

宜家用緊電訊數碼
都打算轉了....

慢到上唔到網

同你一樣，屌，好撚嬲
而家睇youtube，睇this Av要load好耐

csl上到網已經好幸福 用緊4.5g無限一人多小小就收皮 仲有幾個月到期 即走

csl都唔係快 但唔轉了

csl試過滿訊號得1.幾MBPS

佢係太多人用

想問118 20m全速唔夠用？

同埋我聽人講2mbps睇片已經夠用，你地要7.2m係咩用途？請教下巴打

fup 得5 mbps 真係慢到死

日常download 都唔夠用啦

屌你老味我用左4gb就跌我落4-5mb速，個plan係呢到電訊台搵，$168，簽個時同我講完全唔限速，早知續csl好撚過

你地主要比電腦用？

我聽過打機撚話21M太慢。而2Mbps睇片順唔駛buffer呃你啫。如果keep到7Mbps或以上都還可以睇到youtube / netflix 1080p

有無人用中國移動188全速 好似係300mpbs
會晤會過左幾多G又係限速？

d fd用smartone $108 2mbps
watch youtube/apply news/movie 算順暢wor

4gb好過份喎

滿格0mbps 直頭測吾到速仲成日打黎叫我續約

睇黎好垃圾
都係等smt 到期有咩offer

最撚仆街係d sales sale人個陣完全唔會提呢樣野，擺明呃鳩人簽約

我宜家4/5M淨睇youtube 1080p都遇過要buffer，2M睇得順真係要480p以下我就信

睇下新聞 打下機 睇下波 一個月 60gb

用緊118 20M
出街用電話睇youtube無問題 順
要睇720P 都完全無問題
但如果你要快到好似屋企光纖/寬頻咁 就唔得

利申 屋企用緊有線上網好垃圾
有時喺屋企都寧願用data

佢死都話自己無限速

我屋企一樣用緊有線上網有16年(10M+50M+130M到而家200M),速度係幾ok唔垃圾

我都icable好多年,速度ok啦可以接受,
最主要係唔使拉線入屋用天線就得,而且會多左個77免費台可以tv睇

300mbps plan 得百幾mbps 下載速度算唔算正常？

係丫 客服都係咁講

簽咗4.5無限

我新簽118
上連登睇都知用左十幾二十後會限速，先搵sales
我問有冇公平/優先個啲，D sales開頭死口都話冇，問幾次先肯講人多、可能有影響之類

不過我預咗而家沒有期待沒有失望，呢個價錢幾滿意

用緊168蚊 4.5g 300mb果個plan，從未試過過100mb ，有時得幾mb，仲廢過我21mb果張卡，而家打pes2019反而用21mb果張sim卡先連到機。🤬🤬🤬🤬
仲有成年半先完約

其實用咩plan咩台先真係平均地有100mb以上，價錢唔重要，最緊要快同埋無限

4.5g300mb果個仲廢過4g21mb
仲要得幾mb，如果唔係開兩張卡，我都唔知原來3台係咁pk

4.5g得果7mb，痴線，用量又未過20gb,你每次比我50mb以上，我都唔屌你，但次次都係得個位數

8G+數據王plan，早幾日過左20G speeetest有～50Mbps

廢撚到

用左幾多Gb搞到咁？

任用數據王

我過咗4gb已經長期唔夠十mb

10G
用過左6G已經唔過10m

咁癲 cls

4.5G 任用數據王 + 每月2GB 粵港澳數據
$246, 個PLAN係年幾前JOIN仲未完約

每個月大約用20GB, 冇咩點變慢, 係地鐵打機都順

通常都係4G無FTE,
10Mb左右
間中揾到個位有FTE係bouns

不過吸引我既係full up條款
數記一樣長4G無 + 但貴個double
支移動講明過full up得128k, 仲要無得分比電腦用

薄餅分數記plan同支移plan. 銀碼同上列差無幾

CSL地鐵load空氣早就black list

得爛3 做到full up有人性d

個速度 一程車已經一時地獄一時天堂
$146 21Mbps無限plan

之前用真係無既，係近排先覺得慢得離譜
問返個sales佢就話無限速，可能人多先會咁，我即刻話唔同時間地點收爆都咁慢，佢就話咁要搵cs睇睇，屌，即係哂鳩氣

21M仲快撚過300M

你地有冇收到呢個msg

個個月都有收到

你地幾gb收到 我4gb就收到

我之前岩岩上台頭幾個月都會收到
到之後就冇收到過呢啲訊息 但睇個app就話過左5GB
我估應該都係行緊fup

咁又無留意，因為不嬲爆咗之後速度都ok，所以無去睇

講緊既速度ok係正常上網啲圖好快show到出黎

因為個plan係4gb+任用數據王
即你用完4gb就會開始任用數據王呢個增值服務
正常都會有sms的，唔關fup事。

利申用左年幾

但係講明冇fup都可以減速 咁同21m有咩分別

仲話而家300M升左去1.5G

宜家係Sell1.1Gbps，但我極不相信
呢排真係降速慢到仆街…

會唔會多左人用3 先係咁....

全速plan過左20gb鬆d就得番5mbps左右
放個人熱點仲要好易斷線

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

想轉台
3限速慢到仆街

中移動(CMHK)要$188個4.5G plan過20GB後FUP先唔限速,速度仲好快,share唔到BT,但shart到wifi>

有其它ching用緊cmhk 188全速,過左20GB唔會限速
>

呢個台已經玩撚完 大家唔好再join 早排收左好多難民
限5MB 佢個台超出負載

3仲有無非無限plan？速度上會唔會好d？自己用量不算大

118 21mbps plan
今個月用得12.xgb就已經限4.x mbps

你係咪用2SIM機? 可以買張年卡

Same 用左20gb 限速至4mb

之前都唔係甘樣

咁多人買萬能卡，3hk 梗係塞車啦

其實168同188都話4.5g無限
係有咩分別？

用緊4.5g 真無限 1.1gb速
但speedtest大約得30mb

用左27GB 之後試試 真係得番4Mb

瘋狂打上去CS屌，咩理由都講得出，又話你換咗地點，又話你手機有問題，又話淨係適合比手機普通使用，每一次就淨係話會幫你反映意見遲啲覆你最後其實不了了之，話要解約就話要聽錄音跟住再不了了之，再打上去就話合約又講到明會隨着使用量有唔同速度，就算錄音講到明要唔限速4.5知全速都唔理，之後就變人肉錄音機

隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度
隨使用量有唔同速度

其實唔該大家齊心啲日日打上去屌柒佢哋
佢哋根本就係違約，不誠實銷售
佢哋唔可以cut你線，不停打上去把住佢條線極大聲轟炸佢
一係就不停話聽唔到要佢係咁重複，你咁撚鍾意重複做人肉錄音機我就等你係咁講係咁講

係超慢

Same

前一秒仲係23mbps 下一科就得返4mbps

轉左手機測速被限以為手機問題

係條街行住試第一次鎖4mb 第二次又咁快 咩玩法

basic on 基站應該
個站多人連就 排低多得多果d

限到4mb ,屌佢老母
慢撚到仆街

屌佢老母用左15gb已經限我速

又要出多次，其實邊關用左幾多事，明顯係地區問題，咁啱嗰個地區多人用就排後過用緊正常用量嗰啲人，其實個個台都係咁，所以所有人問我3好唔好用，我必定答垃圾，越少人用越好。

限速嘅無限話真無限，合約一完即轉

用左10gb就咁

唔係個別地區問題，咁多人同一時間都放出証明講網速咁樣跌，應該係3台嗰邊刻意咁做，有人估係咪個台調整調網絡(因為5G裝置設置?)

屌仲續唔續好 年尾到期sales係咁炸

本身188 無限4G 早排打黎話+10蚊可以變4.5G 唔限速
加完之後冇乜分別

有無巴打知發夢人多期間收成點 諗緊轉3定smt

其實得3台係咁
支那移動真無限用到50gb都唔會限速

日日都1038打黎

4.5G 任用最平幾錢？

佢限速我就隻眼開隻眼閉，但之前都仲kee到6- 8Mbps都由得佢，最近再跌到3-5Mbps我真係有微言，睇直播都經常出現buffer，你知個個禮拜都好多直播想睇。真係希望係調整網絡短時間內搞掂，我年頭先新約架，仲有年幾約

原來岩岩15號截左數都冇留意，俾返上次記錄你睇，我可以好確定係用緊基本數據既人係比用緊進入無限數據既人優先，所以果個地區越多人用3係直接影響你既速度，即係我而家用緊8GB基本數據一定比你基本數據以外既無限數據優先同快，最近可能會有錯覺越黎越慢，好可能係越黎越多人響街睇直播睇新聞

朝早六點幾好多人用？

其實大家下次可以試下零晨三四點測

試過啦 咪一樣 根本就限左速

咁你要了解下你係唔係全速無限。

本身188已經係任用王 即限速4mb
加10蚊會變乜

你交幾錢plan?188?

中澳data再多啲？

哇 凌晨真係快好多
我日頭速度通常大約6x至8x Mbps左右
都用左20幾GB架喇
話說試過夢遊集會 我電話居然收得好過我朋友

3台真係好差架 唔好用3台呀 唔好同我搶速度呀!!

係咪未過6gb先所以未限速而家試極上下載都係得3至5mbps

yes 好似多1gb定2gb 但我冇乜用
佢話速度由4g 變4.5g 實際有冇提升到我就冇check過

一過6gb就限到得5mb以下
簽果陣sales仲話唔會限速 中撚哂伏

真係屌佢老母 得返2.幾mbps

我仲以為得我係咁
好撚慢呢幾個月

屌 真係成個月都好撚慢

屌

得閒又上返去wor

想轉過黎..
佢係限速無限定係優先次序有變?
想係屋企插router用

同你一樣118plan

Sales一定話兩樣都唔係 實際就兩樣都係

Diu 咁用番csl算

Smartone都幾唔錯

插router真係唔好 比貴小小用cls喇
鎖速得個4mb down game個陣等到燥

$198+$48(任用數據王)=$246

314

$146 21Mbps無限plan

$118 21Mbps無限plan

我過fup 大部分時間都係4Mbps 上下載
比$146 覺得做左水魚 (早期簽約嗰批)

我都過左fup 基本上一日得一兩次係去返21mbps

到期應該會轉csl 試試 反正我唔係搭開黨鐵

我6月先簽約7月就開始慢

我仲有6個月到期
一簽約嘅時候 自己親身測試過 過20GB
會落7.2Mbps 嗰時覺得仲可以接受到
而家再試 發現過11GB左右 就落4-5Mbps....

其實你唔貪心下下40-50G埋單應該無咩問題
至於慢， 係因為根本好少地方收足4.5G

慢到仆街，長期得2-5mbps

真係好撚慢，尤其哩個月開始

3HK個 4.5G係我日常去嘅地方 都有收到4.5G 基本上都係3-4CA
11pro 係支援到5CA
不過速度最盡都係21Mbps 對我黎講 冇咩分別
分別只在於過11GB後 速度明顯下降

之前20GB減速
而家11GB

3 已經夠人大家唔好再join喇

188果個plan會唔會好啲
利申：下個月轉

任用王都會鎖4mb

出年2月到期，考慮緊好無轉4G真無限
啱用先upgrade上4.5G

唔撚係啊
睇來又中伏

想轉cls了
Cls 係咪唔搭黨鐵就冇事？

應該唔會11GB就限速
可能20GB/25GB限速

同志
女朋友係俾緊118

Lm 黎緊轉21mb無限plan

diu 我俾3hk 昆左 簽左個8 + 3GB plan, 成180 簽足兩年又無得改plan 或者加流量

貴

點解數據王咁平，我到計績plan都要$270計埋kkbox

無論138定188 任用王個陣大部份時間都係鎖4mb
所以138好似抵用D

你係續？

csl我用到發火
滿訊號都可以load空氣

吓 咁我仲可以轉去邊

冇

yes

有d貴
我用咗好多年 158都得6gb
依家差唔多價錢都有無限了

屋企人用3係屋企都收得幾好wo 有30幾mpbs
反而我用csl得幾mbps

我同你調轉 3台反而係我屋企收得差
以前用過smt / csl
smt係屋企最快試過5X Mbps下載
csl更加可以超過200Mbps 下載
不過我之前嫌csl續約貴先走

用緊138無限。。。

而家果個$188 1.1g係咪都會限速架

我已經用左2X GB架喇

再實測
我林地區位置都會影響結果嘅

我本身都係$158不過有8GB
前幾個月sales打比我話$198 有無限21mpbs
我升級左之後 上網發現有ching話$178已經無限, 仲要同我差唔多時間升級

我就打去3鬧9佢
話佢false advertising, sell我嗰陣無同我講到有其他plan點點點
之後佢地幫我回贈左
依家$178真無限

打去鬧佢
話sales呃你 (事實泥架嘛)
有機會比番真無限你

呢幾日再打嚟睇下咩價先

3 九龍東收得好差
用緊$156 21mbp plan

之前sell我嗰位每次打泥都唔鬆口.....
話無得平 無其他plan........
可惜我嗰陣太心急想要無限
因為8GB用爆左逼住買太空卡

今日轉台
188你速無限

全速

我個個月幾十～100gb

過左頭5gb之後會唔會跌好多

10gb後暴跌

有無2mb一秒

都有嘅 但有陣收得唔好會跌到0.幾

平均尼講都有4.幾mbps

168 6gb加任用數據王

same屌早知咁樣就用21mb plan啦

屌你老母 4.5G $168
H+ 仲快過 Lte

168 6G+任用
最差都係16/17mb 未落過4mb

你未用多過40gb啫

有無人打上去嘈得個4,5mbps

含家剷，頭先2gb 都試過... 慢到仆街

2mbps?

講真, csl 上網真係快, 好多地方過百mbps都無問題

懷疑3HK唔係根據時間段黎限速
似基站系統判斷你身處嘅地方
個基站係咪多人連接 而進行限速
而家速度又正常返

金會員都限速

Btw有冇人成日都沒有服務 連信號都收唔到

iPhone？

睇黎3hk 同csl 一樣咁閪

係

11pro 試過一次係街 無啦啦沒有服務

身邊有fd用smt 過fup 都唔會限速

講真 如果無限都係得20mb
點解唔用自由鳥
下個月完約
諗緊smt 268 18gb 定自由鳥

貴甘多

佢學生 無限好似係146+40

128+40就有 我琴日先睇完 都係168一個月

我可能未到期 都會去第二個台開多張卡
限速得太緊

收電話收得差

準備開返smt

咁應該我記錯
佢話一開始有8GB一個月 如果用過8GB 會自動升上去變fup無限 加40

係啊 大學生個plan我仲有成2年約係垃圾3到

但我用過smt 3 csl
覺得smt係東九龍好似係差啲

但3一返屋企就好似食左屎甘

同你一樣 係屋企得1-2Mbps 要行近窗邊先快啲啲

出街都仲有4.幾 一返屋企真係食左屎甘 得返1-2Mbps

巴打住邊區？我同你嘅情況一模一樣
打上去 工程部覆我話係發射站角度問題
但佢哋又唔肯調整

絲 荃灣個邊

試下打上去嘈佢 睇吓佢地有冇解決方案
不過唔好太大期望

陣間試下

唔信邪咪轉黎3囉 無限出機4.5g plan每個月成3百幾月費1mbps都無

巴打用黎代替固網？

same

剩係上到文字版連登

21mb無限plan

ps. 暫時用咗14gb

即時
深水埗speedtest
又得返4-5Mbps

138無限唔係21M咩？

四篤屎
數碼通 貴到屎
3hk 地獄屎
csl 地鐵屎
cmhk 土共屎

唔care價錢嘅 咪揀smt $3XX - $4XX一個月都有人肯比
3HK 公道啲講句 唔係高用量嘅 都係一個唔錯嘅選擇
csl 唔搭黨鐵 係ok嘅
至於CMHK 中資 (已經係死症)

Smt 無限而家做318 24個月
網上有個plan18gb 268 18個月
自由鳥21mb 12gb 都係 140 加到10gb 都係100
全程22mb都好過比2xx 用個垃圾csl 同3

成個post都話佢鎖速鎖到仆街.....個客服仲會同你講話佢唔預你用喺手提電話以外嘅地方搞鳩你仲大鑊

314 貴屎仲要30月約

而家諗緊2個月後 上csl定smt好
csl 學生plan $146+58無限
smt $128+40 無限

學生plan smt啦 難為我要食314/256/274/土共

身邊有fd用緊smt(同學) 係學校收得差
呢個係我嘅顧忌
今日出左ssp買左張smt卡 呢兩日應該會周圍試試

1010轉去smt爽用 價錢仲平左

我屋企smt 最快都係2x mb

巴打，係邊度收得咁好

而家係公司將軍澳區

早幾日屋企test 觀塘區

咁我寧願你買 your mobile 42mbps 加數碼通卡玩

數碼通仲平過十十

岩岩開左卡試
我都係住觀塘區
但係屋企嘅速度得咁樣
不過都快過3hk係屋企嘅速度
check返頻段 得B8+B3 2CA

1010比緊320打黎續約開我450

我3hk 出年5月到期
諗住12月或者1月就轉定去第二個台先 開多個號碼
到5月就轉走係3hk嘅號碼

可能係你個區收得好 基站負荷冇咁大

21mbps 不過唔錄用土共又。。。。

320都嫌貴 仲450

3HK

smt

你3hk 仲要出年5月

$$$$$

早走算啦 寧願係出面開多張卡用
1月到5月 唯有額外比多個台
除非3HK係之後都正正常常 如果唔係 完約會走

smt嗰個係儲值卡 我試用

我麵未得閒買卡試台

11月轉去3 $168 但見個個都話鎖速 想問下係咪有冷靜期同埋當唔當我過咗冷河

如果合約未生效 打上去問

3HK 係觀塘線接收會唔會好差?

我用緊csl 搭黨鐵都ok呀

正常 當然收工時間都會間中load空氣

第一次見有人讚csl

啱啱由CMHK轉左去3，帶number轉 21mbps無限plan (有FUP)好似$108定$118，穩定21mbps，好撚過以前CMHK好多，有啲地鐵/隧道位以前收唔到依家都收到

21Mbps plan用戶 搭觀塘線 唔覺得有咩問題

118 任用

how?

有無話幾多gb後fup?

過冷河

即係扮新客？

我7月簽$118 岩岩用 唔錯
依家好似加價了

係 轉儲值卡一個月

248真無限使唔使再加18？

咁同178有咩分別？

我都唔清楚

唔係138喇咩

118 21mb任用

續約俾埋d傻仔價人
頭也不回轉走佢

走/扮走
前排真無限仲168

屌佢老尾 當舊客係狗

巴打你都係？

原本用緊個無限plan 306一個月
佢開我一樣既plan續 276 係咩事

明明個plan就168個隻黎

睇嚟都係轉台算
用咗3好多年

佢降速降到咁我都唔想再用

上面就係講緊降速呢樣野，啱啱做一做test ，之前過FUP7-8Mbps，依家5Mbps算最好一次

垃圾3台，完約轉台

已簽188
我估點都好過csl先

我岩岩開始用SMARTOXN 學生PLAN

如果轉台駛唔駛1個月通知

新果間會幫你搞

而家仲應唔應該$138 join 4G真無限？

唔該

仲有4g?

一定有

有無得集體嘈到佢可以轉返21mb無限plan反正都係降到得返5mb以下

1.1Gbps用到好似21mb plan咁
最好嗰幾次先有20
差就3-6mb

依家已經138

所以好後悔無揀21mb plan

有無巴絲打過上去嘈話用緊168 plan原本係全速但被限速？

打過 佢都係不斷重覆同一段野

4.幾個啲係3
過50嘅係smt

明顯3hk係限左速
絲打成功轉左台？

有smt試用 無限數據無限分鐘

我都想轉台 但我6月先簽

有冇打上去問 睇下可唔可以無條件或者平啲解約？

打過 要比返晒啲錢同回贈

3真係咁差
屋企人話幾好wo
csl就真係差啦

仆街原來3 Apple Watch esim要$18
之前csl個plan有得免費

今日去左smt搞轉台

你打左去cut？

比108*6+146 走人

冇錢好窮

投訴過訊號差 上網慢 但都係冇改善
屋企收到嘅所謂LTE訊號
連youtube480P都load勁耐
過fup又限速4-5Mbps
仲要個個月交$146 又唔係話平過人
我諗左幾日 都係忍唔住走去轉台
我轉去數碼通都係$168一個月無限

smt how much

我用緊118 冇恆生户口冇得平

你本身合約淨返幾耐？

$128 8GB
每月全速無限加$40 彈性繳交
每個月唔過8GB可以唔加

6個月

諗左幾日 csl嘅學生plan 有$204 亦有$186
不過最後都係決定揀smt

平過3 之前問過要$314

Smt真係好好多

學生plan嘛

點先有168個plan?

學生價黎 唔洗問 官網有
314就普通人價 要搵sales

真係好抵

宜家得中移可免

屌, 講起就扯火
本身用緊 $108 plan, 本身好地地, 但幾個月前開始, 一過左3GB就開始限速限到128KB/s
好彩就完約, 遲d打算轉 smartone

$108plan 好似係過左用量就低速無限
不過係無限128kbps
巴打之前有冇睇清楚先簽約？

但有無快返？

感覺上好過又平過csl

睇地區吧 無可否認 3HK個性價比係高

smt呢個大專生plan真係好抵屌，用爆可以按月$40升做全速FUP，夠用就唔使升，靈活性高

我都覺 但我啱啱先開始用3

128kbps = 係得16KB/s

長知識了
約滿轉硬台

如果唔大用量 3其實問題不大

我電話上面傾約, 無印象有特別提限速
同埋本身 (份約頭 15個月) 好地地無限速, 係幾個月前先開始限

你呢隻應該唔係21Mbps無限plan黎
$108plan 多數係頭3GB或者5GB 21Mbps
之後就128kbps無限

屋企收得差左 個速度

同意慢左

我都係 明明一樣

用緊21mb 無限

屌你老母168plan開始打到落4.x mbps
咪撚轉過黎 衰撚過人地支移

全部3台 摸唔透到底幾時限幾時唔限

ps:用左19gb

你用得咁大用量梗係俾人限速喇

一般只係預你基本數據既double，過咗就會限速

on9 份約fup咋 我屋企個頭低密度住宅
有無咁撚多人一齊用呀

好撚心降咁得勁就咪標榜無限啦
比double轉台用全速都唔撚再用垃圾3台

本身用csl咁耐用過百gb都未試過咁慢
差極都有1x mbps

兩間都係姓李 老果件咁撚仆街

其實間間台都係咁，有留意嘅話

預你基本數據double 係行規嚟

19gb 都大

行咩規 我女朋友佢用smt
個個月煲劇起碼4,50gb 都仲極速緊

我全速plan限到我同21mb plan一樣既話
點解我要比貴果個plan

巴打你3台sales黎？

唔計黨鐵真無限csl定smt好

有無168限速苦主一齊send email去通訊局投訴要求解約？

以前係有成功例子的

C台 一早已經冇咗個百gb仲唔限你速呢支歌仔唱

全部都係用量一過Double就限你速

16kb/s 好似又慢左d

露晒底啦3台打手

我早幾日先轉黎3
我係你就潛啦

smt

戇鳩仔hkepc嗰邊大把人屌c記fup 限速
唔撚識嘢唔該收皮

lm

點整？唔識搞

係呀 我係唔撚識野咪用你公司3台囉

我講既野起碼有cap圖proof
岩岩睇過下epc搵唔到你講既屌c記限速
你搵出黎比我睇咪收皮囉

數記唔會降

總之要真無限不降速得smt做到

大概流程
同3投訴限速問題 -> 搵ofca投訴 -> 同3講返已經向ofca投訴

記得用返ofca個app做Speedtest 唔係唔認你個test result

一搵左ofca就唔會hea鳩你 同埋夠多苦主投訴就大牙力好多

早幾年hkbn都係咁玩

咁點解唔索性雙卡頂到完約

smt $168 21mb真無限？幾時咁平架

咁sales可以做到幾平

平到想借小學學生證

利申：$118 21Mbps 未過20GB

唔係21mb係全速

咪314 官網原價4xx左右
學生就寄網同sales都168

求其搵個都有

連登電訊台嗰邊仲係重災區

喂戇鳩仔 搵到任何proof未呀?
定係搵緊同事作數呀?
我就搵到新鮮滾熱辣既post係屌3台限速既

已轉smt
不過用落慢過3

但穩定過3

的確係
3斷線多過smt

下？我用csl用90gb一個月市區都有5，60mb/s

我仲有2年約

慘 有排涯

Same用多幾日仲限4.x mb就搞投訴解約算
寧願比2xx有真無限

我有得168smt

點樣投訴解約？

咪係 我全家都用csl
係垃圾黨鐵廢武功同一多人發夢就load空氣
基本上係地上最快

一黎左3就食屎

#436

唔使賠錢？

hkbn試過唔洗 但係上網見到人地3台解約
已繳月費要比返正價 姐係月費單列明既回贈要嘔返出黎

不過我都係上網睇到 到時實際有機會無條件解約都話唔埋

玩雙卡有諗過
但我分分鐘半個月換一次卡 因為我一個月用大約25-30GB

smt $168 係全速真無限

但我身邊都有fd係用csl. 過fup都可以好快
csl嘅fup條款 你可繼續使用流動數據服務而不受速度限制
而且都算少見人話csl個fup會限速

要求佢唔好限已經算好

等我又試吓先

邊到有呢個價？
我淨係見到大專13x +$70先有真無限
二百頭喎

smartone個網站 大專生plan $128+40 帶號碼過台 免$18 =$168
恒生信用卡/Green Banking戶口客戶獨家享全速復活無限數據*HK$40/月！
如果非恆生用戶 就$128+70

冇green banking

如果比返唔降速/比我地轉21mb plan就好

冇所謂啦 好過白白賠月費
有冇啲逐月計冇合約嘅真無限

順便用埋個學生優惠
而且我數據用量的確係多
限速4Mbps 睇片有時都唔係話好順
而且數碼通黎講 做到$168 真心抵
最後就決定轉

廢事煩，啱啱續左4.5g 8.5gb $138

數據限量嘅plan 其實冇問題 速度係快
只不過係無限plan就出現限速問題

點解你平d

究竟揀3hk 118 21mb 真無限 定係smt 168 全速真無限好啲

仆街，咁平既

點解我３ＨＫ 係＄１３８既

岩岩前幾日電話轉左３ＨＫ台，未簽約，係咪可以唔要？

50MB/s = 400Mbps

邊有咁快

$

點樣可以岩岩轉台又未簽約

電話入邊講左，俾晒資料，但下星期sales先拎份約俾我簽

姐係未轉 簽果刻先係真

一定數碼通

點樣可以有$118問過幾個都係$138

Smt 168無限真係冇得輸，好想做學生
利申256無限

用緊168 4.5g 300mb 日日平均得10mb

256都平啦 問過最平都要296

8號已經用爆左，禽日灣仔test

我續約價黎，等到合約到期前一日，我出面問街sales 都係296+18

窮撚用唔起$256準備轉3HK $188 4.5G無限

屌我都係，今個月初新轉台，$168任用數據王，無限全速4.5g, 開頭平均45mbps, 過左15g後就變到得4mb, 全速無限？點全速法呀？我屌，仲有兩年要捱？消委會投訢有冇用？

而家我係4G 無限
爆佐之後話會減速但其實好似冇

用csl 既都未出聲我都係4.5G無限速
未過頭個幾g都平均得10幾過左就同你差唔多

我仲要係有優惠個陣上台都要成$200，依家見到同一個 plan要成$26X/$3XX

Why

土共都做到既人，csl 唔得？

256都好吖

Smartone 用Ericsson, 其他用Huawei

如果學生 一定smt 168
如果唔係 就3hk 118
好抵玩

所以話join 118 好過168
大家都限

有無人成功投訴後可以轉返118plan

其實168 同118 分別只係頭20-30 gb 快
但我覺得一定唔值比多50蚊
我比多100蚊就多張1010 無限用

真係屌佢老母, 咁樣做生意都得, 聲稱無限速, 但係自己又限晒D人去4mbps, 你話佢限你, 佢又話冇, 唔知你咩事得4mbps

仲話Free HK 想支持下都唔得

Free hk?? 營商辦事手法同黑警一樣

好在無升無限
完約一定走(唉......仲有1年幾約)

我啱啱上個月先簽

SALE間唔中打黎叫我轉198無限

啱架喇3 呢個閪台經常oversales

有無人慢過我，用緊CSL 238，仲有8個月，完約一定轉返數碼通

wtf CSL

個速度咁撚閪

有隻係真無限唔會慢 過左fup
但我問過要過三舊
過三舊不如我join smt

其實我覺得118 21mbps 都抵既講真
就算用爆左都有3~5mbps
仲要穩定
算係咁啦

係喎，仲要唔係平

5mbps睇唔到1080p, 會卡下卡下

我睇yputube 又冇乜野

以前佢keep 7.2 睇到1080 係順既，真係無乜所謂
依家得4.5-5左右
1080 都疾，真係嬲

5mbps, 睇Netflix會卡到九彩,除非降畫質, 屌, 無限全速都要降畫質去睇netflix

係咩 我用落又好似分別唔大
不過我計過度過
我依家xs max 3hk 118+ 1010 family plan $100/月
加埋218 好過單卡用smartone 314

$100

用緊數據王plan係咪無野可以比較？

我想問吓 而家3hk嘅118係無限上網任用？
我都用緊3hk 158得6gb唔係無限

呢幾個月佢地瘋狂打電話叫我續約
我唔打機唔睇片用118得唔得？

呢樣真係燥，3龜速都可以用平說服自己，csl咁撚貴又慢

1010 family plan 同人夾?

入隧道前後呢啲交接位 訊號有機會係差啲

嗰個位唔止慢直頭斷
試過好幾個台（smt, 1010, cmhk)嗰個位都係咁

$118係21M 任用，以前FUP後7.2Mbps睇乜片都無問題，依家鎖晒速唔過6Mbps(3-5Mbps)，我有時睇youtube 1080p 一啲啲片buffer出現得太多。如果遇著繁忙時段撞正都幾炆吓

到底點揾到118 21mbps，問緊都係138

係囉 邊度有$118

唔知依架係咪呢個價

係 有位巴國呢度放 join 左

係咩 我普通用5mbps 都可以睇到youtube 1080
睇netflix 都ok

用咗好多年csl再轉埋1010
可以話你知完全唔爽
收爆都load空氣
黨鐵入面完全斷六親
係街都可以無啦啦load空氣
重點貴到仆街

$168假無限，會鎖你得4mb

有冇人投訴後速度回復正常

係呀屌
唔係要buffer我都唔撚理佢限速架啦
load圖都預左慢

都係呢度啲sales咋喎
我個post幾個月之前開仲推緊
會唔會加左價

有冇人依加係load緊空氣，咩望都上唔到？

又無喎
佢老味依架夜媽媽又上得返21mbps

仲有21？！ 我得返5咋

我見周圍都係138

LM

但係速度上真係夠穩定

係屋企test 頭四個係數碼通 其餘係3HK

屌我之前都係搵依到d sales，又話會回贈$50同有咩問題就搵佢跟進
點知開完單就唔完全再覆信息

應該同你簽約條友講好啲

296
do u mean smt?

Yes
早排新約簽

屌你老母今日轉限2mb衰撚過56k

做乜咁睇唔開

琴日簽左約,$138 21mbs, 無限
唔知係咪

138？
之前佢好似Sell我108定118 炸wo

$118 已經係上個月,而家加左價

之後會回返俾你？

Yes

仆街，用左16gb已經限速

有呀

我搵過cs投訴，死都話無限速，屌你老母我半夜試，由九龍到新界全程4-5Mbps，咁叫無限速咩
明明d位平時係足21Mbps既

無用到20GB咁多… 答唔到
你可以屌尻佢啦

今日岩岩用過20gb，由限4Mbps變做限2Mbps...
而且極唔穩定，超高ping+狂斷
連做speedtest都做唔到...要做10幾次先有一次成功做到

smt先係真無限

其實係四間入面
得返csl + smt先係真無限
csl 有fd個個月用接近100GB都冇事
smt 網上都有好多人分享過 唔會限速
但如果每月唔係話特別用得好多 但又想要全速的話
3HK個性價比係高嘅

我估越多人投訴或者反映
佢地應該都會放寬返嘅
始終大量客戶投訴的話 都唔係小事

好撚慢呀屌你老母
咩幾多CA 講到極速1.1Gbps
點知9成時間限到得4Mbps

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

188同218呢？會唔會都鎖速？

不過我已經轉走 限速+屋企訊號每況愈下
屋企訊號經常得返1-2格
部電話就因為訊號問題 成日變暖

唔清楚，不過應該一鳩樣因為只係多左匪區數據

聽聞3 係有啲貴少少嘅plan 係真係唔會限速

宣傳手法姐 正如csl都係sell速度
smt都係話800Mbps 但基本上係冇乜可能
基站頻譜資源始終唔係一個人獨佔

又話咩真無限
擺到明限速又唔認
限7.2Mbps都算啦 依家得4Mpbs 慢到嘔

過咗幾多先會跌落4mb?
我搵個friend測試下先

唔洗楚但屋企人每個月翻生頭幾日有2xmb之後長期得4mb，住離島星期五六夜晚一多人返去得返0.5mb，仲衰過d 6m寛頻

我就一過16gb限4Mbps，過20gb限2Mbps

no
支那台都係冇限速嘅
之前我個個月用100gb都冇事
係得3先限
csl本身成日load空氣俾你全速都係哂氣

打上去cs投訴有冇用

支那移動嘅條款 過fup唔可以bt同share
就算實際用到 比你都唔會搏啦
萬一佢有一日突然間跟足條款執行
就真係......
另一個重點 中資

我琴晚搵左ichat cs，佢死都唔認有限速

佢限速最古惑係有時間中會放返你全速一陣

今個月未過10gb

大貪少少 42mbps 188無限

未夠10gb都咁慢?

無用，咪又係成日得2xMbps

係啊

118plan 過10g
限我5~6mbps

我都係118plan，用左16gb就限5Mbps，今日過20gb就限到得返2Mbps

應該係過10gb 就限5mbps
因為我依家先11gb
屌當初簽約係過20gb 限7.2

我今個月第一個月用講話全程任用唔限速

仲有冇118?

無，加左價做138

一係就直接轉台 走佢
一係就拎ofca出黎同佢地講 話投訴佢 睇下有冇機會無條件走人

留底負皮嗰個 一定好愛支移
講得唔岩聽就負皮

仆街啦 下個月轉3添
你地講到好伏咁

呢排慢左好多

屌咁不了

2x mbps??

未生效就cut 左佢

但我屋企人用緊
佢話幾好wo
起碼係屋企都收得好

118plan 過10gb 沙田

低用量唔過10gb應該ok

屌打上去叫佢cut約 佢話簽咗約做唔到 叫我揾返個sales做cut約

仆街 未過5gb都已經得番7.2mbps

如果唔想要貴嘅無限plan
仲有太陽台嘅21Mbps無限plan
最近又重新推出返

用緊21Mbps無限話$216 有全速無限，我話兩個plan都會鎖4Mbps你當我水魚啊而且同台有人做到$188

家住將軍澳，用4.5g 無限不限速
返工係街外都有30幾mb，
一返到屋企得10幾mb。

118 21m 無限plan
用咗13GB 暫時仍然叫做正常

168 Plan用咗14gb之後 限左5mbps

過左10gb 即刻限 有冇得打去投訴

118

續約部日日打來都無理
而家其實除左smartone其他都好似好一般

ys
其實3都收得幾好
係衰鎖速

4mbps.....
42mbps 都接受到吖

你地份約個服務計劃係咩篇號

睇到好亂 有啲話限 有啲話唔限

點討論

洗唔洗做埋黑警嗰套 呼號白卡佬啊？
依家3仔乜野Plan，我睇都有鎖速

只要你個PLAN有任用數據王=鎖速
但佢鎖速唔係鎖哂
有好小時間上得返全速 但絕大部份時間都係鎖

1010 用量皇 啱啱公司實測

今個月又忽然20GB 都未跌落4Mbps
但過多幾日都跳去1010
依家先黎好轉

比人屌到咁咪放一放過一排先再限過囉

真係好仆街
不過3HK 接收仲好過csl 1010
係衰呢樣野
我仲要係兩年前iPhone plan 跟埋既任用數據王

Smartone >3hk>csl.>cmhk

1010 幾錢一個月？ 無限？

我係連用量王
近千，連兩部iPhone 11

3點會好收

188過咗15gb後點睇都係限咗速
speedtest一開波錶上廿幾之後就穩定4.x
仲要岩岩先簽要頂2年

冇118就算了

差唔多 市區黎講

我都係，我第一個月用

Smartone 過3台
Smartone 室內外都係比較穩定咁慢
3室內收得好差，但係搭地鐵過海比smartone 少load 空氣

暫時用左15gb 間鐘限下速，不過都係睇下youtube 一樣秒load

岩岩簽+1

你部手機收得足3HK 嘅LTE band
真係好收喎，你可以話佢好少收爆
但真係多地方收到
CSL 係多地方收爆
但差起上黎可以係完全收唔到

csl收爆有撚用啊 收爆都可以load空氣

所以我咪話唔好太表面睇收唔收爆
睇實際，3HK 真係算收得好

CSL 轉 3hk ...無後悔 用落差唔遠 一樣無限速lte 但3hk價錢平一半 .... 唯一服務上有分別就csl wifi port 真係多好多 3hk個wifi 可有可無

唔只慢，呢排直頭大街大巷有時都得一格

CSL轉3HK 依家限埋4mbps都收得好過CSL

都係csl 轉3hk
以前全速plan 300蚊都係3~40mbps
3hk 118 都有21mbps 速度要求唔高但係用10幾20gb 一個月 啱啱轉過嚟極滿意
依家限4mbps 好撚失望 不過都真係好過csl 成撚日load 空氣

csl真係用到發火

3 基本上黨鐵都正常
係室內好差 有d餐廳會死晒一格都無

3HK 有LTE 900
無乜可能會室內好差。你咩手機啊
同埋可能真係個別位置
CMHK 無LTE 900 就真係室內特別差

an機lg 無呃你
不過完全收唔到就間中先發生 可能死位

3hk $188
csl $238 喎

佢用21M既話 咪半價

幾時先再有118

仆街118限4mbps 168又係限 4mbps 點解會上撚左當

Csl 班友續約都夠膽開我29x ... 3hk 我簽都係16x 真無限4.5g ......... 不過自從金鐘成日人地收到 我收唔到 我已經想轉嫁啦

中撚晒伏

有無人用過smt 296 有咩評價 係咪就算點慢都load到720 用緊csl諗緊轉咩好
利申 ：返屋企都唔用wifi 一個月起碼用50gn

數記起碼長期穩定 唔會冇啦啦load空氣

我今個月用到75GB 過曬fup
同樣地係屋企都唔會用wifi
係到夜晚2100-0100期間 速度會慢啲 ~5Mbps - 20Mbps (係屋企test)

平時速度點?

屋企位置 未到夜晚繁忙時段嘅速度

$29x 去數碼通好過

數記真心唔錯 可惜貴咗啲

我由iphone 3G開始用3 ，而家比緊五百幾蚊佢老母越限越慢下個月夠期轉數記😡

我168 plan一去到20gb就限5mb
不過都快過垃圾CSL

垃圾csl真係狗也不屌
同佢講咗轉撚咗台仲打來問續唔續約

我屌佢 一日打3次黎 打足一個月
我屌足佢一個月

14gb已經限

我用咗11gb
依家速度得返5mb
係咪收皮了利申啱啱join

118 十幾gb 就開始限

前兩三個月都仲有10幾mb

10GB已經限

有無得集體投訴，屌你老母又話任用唔限速

可以嘅，先向OFCA投訴。但點樣集體？

有冇師兄整個email格式 一齊send過去

跟 唔搞大佢唔知死

3香港：$188 4.5G任用數據限時優惠

特選客戶加開新線或攜號轉台尊享月費優惠 - $188任用數據，無拘無束盡情上網、睇片，更享行政費豁免共$432!

條款及細則:
[取消1039]

舊客冇份

舊客要23× 24×

跟機

跟

岩岩打左上去屌個垃圾technical
叫佢落客戶關系科回覆

無用，我試過，佢一係就死都唔認有限速，一係就話任用係降低左次序，體驗會有影響

可能人地咪update 完紀錄唔知你轉走左呢

我用csl 好多地方都收到上到網, 而且仲要係行得快個隻

好仆街，經過門市想去投訴，但門市內個基站做左手腳，即時唔限速

一離開間鋪遠小小又即時得返5mb

門市加放大器係鋪內 次次都屈速

係，即係去門市係嘈佢唔入

唔只放大，係門市果個肯定set左唔限速
我頭先果度商場黎，鋪出面就有3既天線，係正天線底下都係得5mb

所以可唔可以集體上去ofca投訴，搵幾個代表去當面試俾接待嘅人睇。起碼做到個實例先

或者拍片?
有無邊間門市係地鋪，閂左可以半夜去試

係tst站超快

我用緊csl , 好多時都可以行到1xx mbps, 又唔覺有load 空氣

舊客178 ja wor

我新西收得好差

港島長期20mb最多50mb

其實限速5-7mbps load 720洗唔洗等?

168而家過左10gb已經限4-5mb

巴打load 720p洗唔洗等?

等一兩秒到

唔計比佢呃左無限速, 使用上係咪無咩問題?

當初就係7.2mbps 先簽3

我仲有大半年就可以走人

我都係長期4點幾
今年先簽
簽之前佢重比左張卡我試 明明可以去到7十幾

本身想簽 點知過左168 1.1gbps
加到188 個陣係度諗
就見度個post
即刻無簽

員工卡一定快

你用3响新西邊到收得好差? 室內定室外收得好差? 我個fd一樣响新西用1010收得好差

我指csl
屯元天都收得唔好

普遍黎講一般30G內限唔限

118plan 10gb 後限5mbps

168 4.5G 1.1G果隻呢

屌你老母
以為係新post 諗住入黎屌
點知#3見到自己
3HK

問左幾個用3既同事都係慢左好多

差唔多
利申用緊

唔係呀

其實個個台未到期續約都係咁樣開價
到最後一個月先會出最低價俾你

最後一個月開我278 但係我都簽左3好耐

咁你都幾慘... 我加埋屋企人個個台有齊晒除左中移動，個個台都最後一個月續168-238

我翻工長期都60,70mb喎係港島西

一樣

另一邊 thx

我138 21MB
當然你話繁忙時間/地鐵跌到4-5MB係有
但絕大部份時間？唔係囉

應該係指個Plan有FUP，踏入FUP之後就鎖速，之後上面有部份人講到未到FUP都有鎖速，但我兩個月來有一個月我實個用量，一踏入FUP就鎖…

之後上面有部份人講到未到FUP都有鎖速
呢個claim根本唔成立，似係信號站繁忙而降速
掃盲真係煩

我同好多3嘅用家都有鎖速，之前我都Show過測速cap圖，呃你有金執？唔係喇

你係過某一個GB數就永遠鎖死一個速度？

冇話你係呃，而係因為我冇鎖。咁唔通我又呃你咩

所以咪話問份約篇號係咩

我答左我係join 3 AT

以前$118同$168任用數據王。佢sell就無FUP，但其實都有FUP ，21M $118一到20GB就踏入FUP領域，我年頭join呢個plan，當時過20GB都有7Mbps，test過兩三個月。之前上個月見到呢個post就有講到鎖到得番4Mbps，我即刻speed test啦…真係鎖到4Mbps，之後下面有Show圖嘅大多數都係4Mbps上下。咁唔算被鎖速仲會係乜原因咁個個一樣4Mbps？

多謝你 我係上兩個月先簽 情況我上面都有講
照咁講我分析係3對舊客（舊價錢)玩限鎖速，對新價錢($138 188）暫時冇

咁分析合唔合理先

個po我唔想再爬上去睇，但印象唔知係咪呢個po都有人講佢新簽一兩個月…

其實個名同鎖唔鎖有乜關係？ 都係3HK網絡。不如咁，呢個po你留個名先，留意吓以後下面有冇簽新價嘅人都話有鎖速…

因為佢話係商業plan黎唔同普通3plan
in any case我留個名再返黎睇睇

咁你申請個Plan要唔要証明先？你早啲講嘛…
而且商業Plan唔係應該更Plan？

打錯
唔係應該更平

其實係唔係有唔鎖速既plan
次次test都係得4點幾

既然係咁報下plan, 兩個號碼都係$168, 要求有卡片/員工證
3C8 4GB + 2GB + 任用, 4月簽, 15GB後間鐘限5mbps
3C8 4GB + 2GB +1GB + 任用, 6月簽, 大約都係15GB後限5mbps

佢冇要求但我係用公司名義登記
所以我先問人攞合約篇號對下係咪有分別
點知樓上俾人串
如果有人係138 21mb既講個篇號我幫你地睇睇thanks

嘩，點解咁快㗎，用左兩年csl，1/12到期，未過用量皇試ofca頂盡見過40幾，從未試過50

用緊21Mbps plan $118
去到100GB都仲keep到21Mbps

邊區

118 21m 近2個月降速好多 同大家一樣得翻5mb

今個月已用23gb

我都未到用量王 通常test都係60,70mb
不過係地底多人真係屌哂老母
正常係街上網基本上高速無問題

屌佢 之前快啲

我係最早嗰批簽$146 都係限速
我已經頂唔順 直接轉走

去第一城石門試吓

1010 石門

除左轉台有冇得攪呀
獲獲都係得4好難攪

10gb 就限
以前20gb 限7.2
dnlm 你依家10gb 就限7.2都算啦
限5mbps 真係過份咗

3台__ __ __公司

我都諗得唔得
佢FUP應該唔等於鎖你速
FUP - 數據服務仍可繼續，而沒有速度限制或數據用量上限，但使用網絡之優先次序將相對較低，數據服務體驗或會受影響。

但係問題係依家佢係鎖你速 即係有速度限制啦

其實仲有冇魔鬼*號，蚊知咁細嘅解說…

搭單請教
3 ge無限plan可唔可以share wifi比ipad

用左18GB, 比人限左5Mbps了

重新開過機又好似無事

我之前有聽過如果reboot個router係可以link返去條快線到 我都試過 但係好快又會鎖返你速

手機上網都可以優先暢行？3HK 為 iPhone 11 系列帶來 Net+ 服務：

其實係咪因為咁所以最近慢左

未出已經係咁

拋磚，想集體投訴但可能要儲儲證據先
每人用Ofca測速App cap下同一地方&時間，唔同GB數既速度（例如0、3、6、9、12⋯⋯），證明佢1X GB就會限大概5MB，再draft信去

最近佢打嚟傾續約
$158 無限
話冇上限唔限速
係咪伏？

load 1080p 都唔掂 兩個月前唔係咁

頭一兩個月可能無事

一過左就仆街

我簽168果時佢都話係唔限速，但呢幾日明顯限左5Mbps, 上下載都係得4.x Mbps

好撚想甩約轉smt

屌仲有年半

我睇直播睇youtube NoWTV，佢嘅youtube係1080p 60f 無問題，但試過WiFi Share另外兩部手機，兩部都睇youtube 720p，就多數隔一陣就buffer隔一陣就buffer 。

咁樣其實佢都幾伏
根本就呃人

最撚伏係login咗入去3hk網頁之後佢個plan唔係寫21Mbps無限，無寫3gb+送3gb+任用數據

咁仆街??

你自己login入去望

成日收唔到

2020年嘅大欖原來仲收唔到4g

大欖上斜中移都收唔到

即係好似以前龜速任用一樣？

上個月簽左$188無限
啱啱先見到哩個post
前幾日test得4-5mb都覺得怪怪地
點知真係上左賊船

其實睇youtube都係冇問題，只係一speedtest果下就心諗中伏

其實都feel到
因為一開始用個時係公司收得兩格
但個速度都可以接受 睇片唔洗等
但近排係慢左好多 睇片要load一陣先睇到
有時whatsapp都收唔到
btw個時個sales係講冇fup 唔限速 (有tg對話記錄)
但佢以加咁樣
有冇咩方法可以搞搞佢 (唔係話搞個sales)

上個月簽$188
用左30幾gb
得返4-5mb
但未知用幾多先限速
一開始我係自己間房到test
有100mb左右 (大約係21:00)
但係今日得4-5mb (大約係01:15)
所以都好肯定係有限速

唔係喎之前用都零死位架喎

我估佢應該係用條款第5點鎖速，垃圾3

SMT轉3 第一日，未限速都係得咁多

後悔中

呢張先岩

冇，我都係呢個plan, 不過會有時突然冇訊號

我用1010之前屯門元朗踩單車都ok呀

有無人又慢左最近直頭得2mb以下

用緊3全速無限 依家俾佢鎖左4mb, 屌佢老母試過落到1mb。

就完約，csl sales 打嚟238 1.1gb 無限無fup 送coupon 同免兩個月月費，依家考慮緊轉唔轉

想問吓見到好多人用3HK個$118 21mb 無限plan究竟係乜plan黎,係咪轉台先有?我用緊$118既plan得3GB FUP

其實168嗰個係幾多先限速 我上個月爆40GB仲收到100幾Mbps
今個月30左右已經跌到20幾Mbps 係priority嘅問題?

出咗好耐

我10GB鬆啲(冇實數 大概10-14GB之間）就會full time跌落~5MB
今個月截數之後開返定時cap usage+ofca speed test，月尾寫去投訴
希望多啲巴絲一齊

我聽日重新計，聽日開始就做記錄

用緊21mb 無限，用左11gb，速度仲有20mb

你試下係繁忙時間test最準

聽日截數，不過唔test喇
下個月終於完約

今日新一期，長期足21Mbps

岩岩轉3 暫時開心使用中
好撚過csl

我20號 00:00又開始一新一期，又到咗正常21M速度

除csl 3 大家有冇其他推薦 唔係無限都得

巴打轉台啦

應該係 交緊188+18 話比4.5G 全速8GB +任用數據王 用咗接近30GB就嚟料
搭小巴斬到得返幾Mbps
但係經過黨鐵範圍又破百

仲有smartone

1010

1010/csl/sunmobile 咪又係一家親
1010 最多係優先權可能高啲啲 不過月費就.....

咁仲有邊間係真無限，唔會過左幾多GB數據就俾佢大幅降速架？我依家用緊1010就到期啦

正常就係得返Csl. SMT CMHK係過fup唔會大幅度降速
至於建議 我只會建議Csl. / SMT

csl狗也不屌 過咗某個GB數 繁忙時間多數得幾MB

我個fd反而個個月用爆曬都仲係正常速度
巴打轉到去3未？

岩岩轉咗

最緊要用得開心

月費好貴

SMT 4.5G真無限轉台最平幾錢月費？

好似$228 - $238

追咗成個post，其實我覺得140蚊你都唔好預可以同d二百幾三百蚊個d無限plan同等質素

佢唔降到128kb我覺得好叻

就咁去門市搞轉台可以JOIN到呢個價？

電訊台搵sales

轉台238咁平？真無限喎

包晒238定+18？

smt全速真無限新客$238(12GB)+58+$18 =$314 ，舊客續約好似唔洗+$18

電訊台sales最平都要296

好爭札 csl $224 smt $296

csl真心伏 你等真5G先試

Csl 224幾GB?
雖然過咗10GB鬆啲限5MB，但3仔21Mbps之前118我都覺得幾抵玩，而家好似128定138？
最主要係有比較（以前唔限）+無講明先顯得佢仆街

20+用量皇，依家用緊6+用量皇爆左都有1xxmb
其實我想join family plan $4xx 4張定5張card，不過無人夾

csl真係狗也不屌 巴打千期唔好試

HKBN sales日日打黎問我續約
要盡快轉138算

我特登買咗張3台電話卡試，響平時出入地用speed test試，覺得幾OK就轉去3台用。其實冇人知你用嘅地方收得好唔好，實際D買張卡test下。未試之前都上網問過下我果區收得好唔好，大多數人都話仆街到爆，但我試就平均有23十mb以上，都好0k啦

smt唔平

我記得前排係有
不過每個月都唔同 可能而家又加返

巴打去7仔或者ok買張csl卡 開個2日plan 去自己經常去嘅地方試試先?
我覺得訊號呢啲野 點都要自己試試
始終每個人嘅體驗都會唔同

爆左都有1xxmb絕對係好得啦, 問下d fd夾唔夾到?

可能我唔搭黨鐵所以冇咩影響

續左csl 198 12+20GB全速 個sale要追數每個月送20gb
本身218加用量王 心諗32gb都用唔哂 同佢講cut埋用量王

但搭地鐵真係收得差

搭鐵入地底同建築物內部都差

Me too

csl

唔好呀 見有個post用家個個屌csl

自從10gb後就經常5mb
138$plan
啱啱上賊船 暫時用左十五日用左103gb
都算穩定既

重未簽，拖緊個sales 睇下遲啲會唔會再平俾我。不過3台鎖到4mb,1mb 又係仆街

Smt啦唔洗諗

smt用家
不過如果大家係追求速度 呢個台未必符合大家
同一個位 我fd用csl 可以有over 200Mbps下載
我用smt ~55Mbps下載左右
不過日常使用 冇不滿

csl好多死位

依家3hk係比人屌話佢限速，簽約果時話無限但過左某個數就限速

3HK$168plan，屌佢老母個速度流撚到仆街，youtube睇片load勁撚耐，之前smt真係幾好，不過好撚貴

你仲有40Mbps咪算好，我過左20GB得返5Mbps樓下

睇黎你之前用csl真係用到好不滿

我之前用CSL無限任用乜Q用量皇之類仲二百尾一個月咪一over 15G就fup 到5mb都唔知有冇，其實用3台21mb無限＄138全包果隻其實一般人刀好夠用

smt 無限plan 過左fup

點係得3台會有咁多人討論
其他台都冇咁嘅post

未過20gb 被人鎖 5mbps

佢講明任用唔限速 佢一早講話會限速我無野講丫

21Mbps講明無fup任用唔限速

10gb就限速啦而家

因為3台仆街

唔係咁撚痴線呀嘛，得5mb

暫時用左一個月
一到夜晚2100-0100左右 會慢啲 其餘時間都冇問題

用得無限plan都係用得多data先用
138同188 用得多都係一樣5mb
咁188好唔抵

幾錢一個月？

$168 學生plan

今晚剛剛過20GB 諗住踏代FUP要捱4Mbps到截數。
今晚又入app睇睇，用過咗20GB，跑吓速發現無鎖速？ 我用$118 21M 跑得番21Mbps水平 俾住我開心一陣。

之前三個月一20GB就好準時落4Mbps鎖速

可能比人投訴得多

我睇一時失誤，聽朝再跑一次先

放工時間試

應該唔係
我過左40gb都竟然冇鎖速
懷疑佢地有mon post

一樣係鎖

我上個月出卡頭幾日都冇事50mbps左右一用過左13gb就得返4mbps,咁好啦我以為我屋企問題（比較遠）咁我由屋企試到去上水，speedtest 10次得2次係正常返，仲要一正常返我同一個位試又跌返去5mbps,個sales就叫我去門市試下換卡，去到門市之前都仲係5mbps,一入到門市同個counter講佢一試又正常返，youtube果d冇問題，我就奇怪，咁我走啦，一行出去到扶手果到即刻變返做5mbps,跟住又走返果去同佢講，佢換完卡之後完全冇分別依家仲係5mbps

今朝一跑，4Mbps

岩岩過20GB
不過點都好過csl 起碼唔會滿訊號都load空氣

cls 係西隧load空氣

因為門市有室內天線

睇個ping time咁低 似乎只係鎖速 冇刻意整高埋個延遲

最近係人多地鐵load空氣

3舊客想續約做無限數據
兩次都開我$158, 係唔係好貴?
有冇師兄成功續到$130樓下 ( 記得係新客戶價)

因為門市內基站做左手腳，係門市內試係100%足speed

我最近問過係$156

$156甘抵 介紹下
就到期轉台

又上返100幾MB

3舊客
個offer都係差唔多
同佢傾下有冇得貼近新客少少？

好似過左8gb就限5mbs

我打左好幾次都係156
後尾有個sales同我續左138，免左行政費

21mb?

依家鎖5mb

138無限唔限速都真係幾抵玩

可惜佢唔肯平俾我

我打左好多次先有

比得百零蚊係咁㗎啦 又唔用支移 又要港資又要平又要快你估容易咩

依個星期有3 hk 打黎叫我轉 138 無限4G
我掙扎緊free bird 定係 3hk

佢前幾日追我簽約

岩岩先見到依個post
我仲應該簽唔簽3hk 好

我都係$156無限4G咋喎
佢Offer我138就好

我續約佢offer我138

唔介意佢鎖速咪3hk

我好撚介意

我都想轉

大佬 鎖7.2 都冇咁嬲

但佢講到明唔鎖速既..佢自己偷偷地鎖？

岩岩先追post ，咁係咪138 plan 去到20GB 會鎖速（但佢明明講話唔落速）

但依排係咪無左依個情況（因為班人mon post)

你佢話156 plan 唔會鎖
唔知真定假

220 plan 講到明要無限都照鎖速，咪撚信

咁賤 係咪20GB 鎖

係，過20gb得翻5 or less MB/s

唔止20gb啊

佢有冇PLAN真係無限不限速架？

咁香港仲有邊間有？

Smartone

幾錢？

168

學生價

用左一年
最近發覺地鐵有時會load 空氣
之前唔會咁的

係荃灣西附近嚴重啲

炮台山

其實係咪真係咁差, 咁岩有sales sell我138. 講到我心郁郁

真係好差

睇你接唔接受到佢5mb

咁你當佢得20GB data
$138 都抵用嘅
我收親電話都係$156
佢比$138我即續約

咁抵...啱啱繼咗無限plan $196...

$248係咪net+ ?

唔知
估計248=168 plan

連登裡面，就算呢個po都好少人講起…
咁貴 我都係估吓

10gb就鎖啦

再繼續幫襯佢就即係縱容呢條撚屌

我$178 聲稱係真無限 聽完你地講 我都要check check 係咪堅..

我啱啱新一期 可以開始試記錄
利申 用緊$118 21Mbps無限plan

報告一下

fake

$188戈個所謂1.1Gbps 全速無限上網
打上台問佢話得首8GB

有無限上仲想點
我256$仲要得12gb

我都係178 plan
2x GB後鎖5Mb

即係假無限

我都係

+1

Fake, 我簽168果時都話係真無限，唔會限速

報告一下 準備過6GB嘅限制

已經過左

21Mbps無限plan 應該係到～11GB左右先限

唔會再用呢個台
9gb無限速 得10mbps

20GB先入FUP

10GB就限啦

應該就快要食5mb屎

過20GB鎖到得4Mbps
168 無限

sales sell你嗰陣又話唔撚會減速

我個sales聲稱無fup
即係唔會寫明限到你得幾多
但實際上會降低網絡優先使用次序
咁其實咪即係唔係真無限
真係昆9人
有冇得投訴

我mon實4次，4個月都係20GB之後

你一日內用過定係一日1gb咁試

一踏入新一期test一次，快到20GB test一次，過咗20GB test一次。

你一日1gb咁試就試到10gb後就會得返5Mbps

上台iphone11 plan $538無限上...一樣限速

有冇net+?

冇...我嗰個任用數據王係送既...而要有net+就一定要比錢join任用數據先有得用net+....hotline係咁覆我既...

明明次次test 20GB前都係21M，點解要學你咁樣試？

去fb屌佢 好似有回應

因為咁樣試準d試到個位係邊

有無人間唔中會斷線，要轉飛行模式再連過

我見佢近排出個新服務，叫優先使用權

5百幾蚊都鎖咁慘

有人話因為咁變相犧牲其他用戶

好明顯係，佢之前call我介紹個1GB速度plan

我懷疑係想咁樣鬆返多d位出黎

自爆

巴打 你個手機號碼

我阿妹用太陽台138 21mb無限 用左37gb 仲係滿速21mb

我3hk 168用左18gb

屌你老母垃圾3hk

咁都有自爆

轉左去smt之後 終於體會到咩叫真無限

越用越慢

Smt個網真係靚

開始限了